12/8醫護大罷工

想推俾未入醫護fact checked group嘅醫護朋友睇
由於時間上好急好多同行都未收到消息

事情發展至今我地已經退無可退

上醫醫人,下醫醫國
光復香港,時代革命

10

9

8

7

6

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

5

4

3

求大家幫忙推

推

醫療界罷工的話會唔會有道德問題？

醫護冇可能罷工，唔好推。

唔止醫護 全部人都應該罷工
當呢個地方已經唔再安全 搵幾多錢都係無用

玩撚咗醫護人員唔可以罷工

我都有呢個擔心 但係真心想知有咩可以做

Only non-emergency services
好似打風咁

罷左邊個救人
醫護界本身就唔夠人

醫護人員應該係話自己會全力緊守崗位,但係全力支持其他界別參與罷工

市民可以冇咗黑警, 但係緊急支援部門例如醫療消防呢啲真係唔可以冇咗佢